"Is er een felicity in de wereld," zei Marianne, "superieur aan ?--Margaret, lopen we hier minstens twee uur."
Margaret afgesproken, en ze hun manier tegen de wind, het met lachen genot voor ongeveer twintig minuten langer, toen plotseling de wolken verenigde over hun hoofd en een stortregen set vol in het gezicht.-- Chagrined en verbaasd, ze werden verplicht, hoewel onwillig, om terug te keren, voor enige beschutting was dichterbij dan hun eigen huis.
Eén troost echter bleef voor hen, waarvoor de exigence van het moment gaf meer dan normaal fatsoen; het was die van draaien met alle mogelijke snelheid door de steile kant van de heuvel die leidde onmiddellijk tot hun tuinhek.
Ze hebben.
Marianne had in eerste instantie het voordeel, maar een misstap bracht haar plotseling op de grond; en Margaret, niet meer in staat om zichzelf te helpen haar, werd onvrijwillig gehaast langs en bereikt de bodem in veiligheid.
